64歲男子涉5度非禮26歲智障女 偕2女子裸體吃火鍋後性交再非禮事主

一名6旬男子涉6年前與1名年約26歲的輕度智障女事主搭訕後認識，其後分別於公園草地、賓館及家中非禮該女事主，包括摸及吻女方的胸部，要求女方為他口交及以陰莖碰女方的私處等；男子於4年後再邀事主到寓所，當時他與另外2名女子同在家中赤裸吃火鍋，之後與該兩名女子發生性行為，又要求X脫去衣服摸其胸及吻其私處；涉案64歲男子今在區域法院承認5項非禮罪。

案情透露，事主X的智商為68，屬輕度智障人士，對性行為無法作出同意或抵禦性剝削。X於2013年某日，在沙田大會堂外聽音樂，其間被告林錦華（64歲）上前問X可否做其女友，X答應後，二人到了沙田公園一處草地躺下，被告掐X的兩邊胸部，又吻X的嘴唇及胸部，二人隨後交換電話並各自離去。

翌日，被告約X到沙田巴士站，聲稱帶X「見妹妹」，惟卻帶X到了一間賓館，並掐X的胸部、要求X為他口交，及沒有戴避孕套下以陰莖碰X的私處；翌日被告又致電邀X到其家中，X到達時被告全身赤裸坐在地上，被告要求X為他口交，又以陰莖碰X的私處。

至2017年某日，被告再邀X到其家中，當時被告與兩名女子全身赤裸地在吃火鍋，其後被告先後與該兩名女子發生性行為，再脫去X的衣服，摸X的胸部及吻X的私處。同年7月，被告在家中再次摸及吻X的胸部、及令X為他口交等。

被告於2017年7月6日因其他案件被捕，警方在其電話中發現X的裸照，因而揭發案件。被告警誡下曾否認有關指控。

由於控辯雙方就著案中事主是否自願作出有關行為有爭議，案件押後至3月8日進行紐頓聆訊。辯方又呈上兩封事主所撰寫的信，控方稱知悉兩封信分別抬頭為「親愛的林錦華」及「法官大人」，控方不同意有關信件是出於事主意思而寫。

唔著衫打邊爐係咩玩法

食色性也一齊嚟

佢又好野喎班到兩條女同佢玩呢d野

其實弱智人士係咪呢一世都唔可以拍拖結婚

天體邊爐

68仲有貨交，算係咁啦

阿叔咁識玩啊
4p

平時打邊爐都會彈到件衫條褲都係
唔著衫打邊爐我諗我成身都係水泡都似

你情我願都照拉？

yup

N賓有無68